暌違四年 羅仲謙復出勢保《木棘証人》公義正道兩相尋

由羅仲

無興趣，除左佢對大波
羨慕楊怡做女人有波揸

正

似樣左la標題

暌違點解？

好耐無見

多謝支持

睇使3

一定要睇momo喺工廠大廈嗰一集
正撚到仆街

標題唔撚拆字？ 拉！

呢套啲字太難拆

Momo?

張秀文好似好重戲份

吳沚默 正到核爆

條腿又白又長

係瘦左d

香港打(木)人巷概人(激)到(政)府概(人)扎扎跳

要同埋字喎

唔同都得

我標準唔得

香港之前多人打(木)人巷十分(棘)手令到親(政)府概(人)大敗

香港之前多人打(木)人巷十分(棘)手選舉(証)實親政府概(人)大敗

呢套應該好睇

似llm

好喎

睇劇啦

messi hit

應該幾搞笑

剛睇完使3 6

邊個唱？

得返三匹馬 跑死晒？

fred

睇完9

仆街

韋家雄都做男二 新鮮

鍾仔講波

對版

咁都做唔到

嘩

應該好睇過c9

阿sir賭馬

唔好睇我都唔會認真開topic la

偷偷地

不嬲都得

九龍灣機電署總部做過幾多政府部門或其他機構

套野好黃

呢三條友好柒

放人即刻拉人

我冇嘢講

韋家輝胞弟好搞笑

幾撚搞笑

幾

Kelly

好想J

經典tvb鬥氣片段

有委任證

高安基

有喪鐘哥 應該搞笑

又係使徒3個上司

阿狗

100%係

唔係S man咩

有慢動作概tvb劇唔會差

有警察嘅tvb劇唔會差

高基連

c9第一集頭三個字夠好好睇啦

女主角終於唔係高0

kelly好正

也可

吹大曬

羅仲賺同張曦雯唔係好襯

終於有套野好睇

做功課

好廢

Kelly身邊個女律師叫咩名？

S Man淪落到要做小學雞功課

嘩 正 張希文

又幾似三姨 唔怪得老母認錯

開頭側面勁似

張文慈正呀

衫袖啲汗

餵晒波餅

係
仲要戴眼鏡 勁似紅衫魚

張㬢雯
張秀文
張文慈
好多張

全部都係張文x/x文

4p

又做老師配韋家雄

咁大波做雞囉

張秀文個mk look, 露腿幾正

呢套推快定思奶快？

仲後生過亞視果陣嘅

屌你

半集先100

垃圾tvb無人睇啦

張秀文把聲搞到我拳頭硬晒

去kcc lo

韋家雄阿哥個細佬好笑啲

好礙眼

呢套幾好笑呀

老左既古希晨

又係亞氏保加仔

連詩雅果套囉即係

好睇過c9
C9第一集悶到

冇人想睇

想j

何方妖孽

屌

真係好撚煩

亞仔特質

唔該你同阿姐講聲唔該

呀姐攞完錢仲攞埋彩

呢套算係咁

唔抄逃學威龍考試?

真係谷氣..

亞視補家政

好撚煩

呢套戲d差佬同爛仔有咩分別

呢個好笑

條飛有得補領我真係第一次聽

煩撚到

果三條友笑到

點解唔問身份證號碼

係幾好睇

cls

on9到爆

韋家雄撚到羅仲謙

講呢啲

弱智

其實佢兩個咩關係 要係咁保個傻仔

笑到氣咳

講呢啲大台告別作

偷左銀包 偷埋電話 可以背左id no

兄妹

喪鐘

喪鏡

係可以的，因為投注站有CCTV，可以睇番中咗果條飛購買時個投注者個容貌。

On9

呢D咁既人好想打鑊佢

好撚on9

係幾好笑

成個大雄咁

喪鐘要爆人樽了

仆街個發佈會好撚好笑

呢套啲笑點幾catch到我standard

個po名點諗出來

喪鐘開佢波未

我以前係晚報編輯

Kelly個樣太成熟 但羅仲賺太仔

點解咁好笑

Kelly嫁俾喪鐘哥

好煩

叫盈盈著住代言就得啦

李好煩

tenet! 反熵

天能

喪鐘出手啦

幾時出呢集

韋家雄大老闆

個喪鐘味出返黎

喪鐘準備做野

喪鐘+蔣世龍

鳳抓行動

鳳爪行動

一陣見到女友?

負責放蛇咁旬

痴線佬

又有老bon

做完特工做鳳姐？

又比人拉

唔怪之得喪鐘做得咁好
原來有預演

佢咁坦白, 暫時冇即係有時會叫雞?

阿sir

鳩sir

正到

可以收隊

李頌盈 你仲型

方中sir囉

撳左當叫左

成套都係韋家雄solo

韋家雄又搞彎呀蛇行動

笑到仆街

聽日開始好睇

李頌盈 李浩帆

今日好睇啦

聽晚有你老死Simon yu

諗角色名果個應該覺得自己好風趣

第一集已經1/5個post
對比C9

我同呢啲藍絲無計傾

因為個po美斯開 劇名唔吸引

條撚樣做食蕉 啱晒佢

袁潔儀個角色叫呂麗瑤

關咩事

終於中斷左高海寧

繼續使徒3

係強迫症
睇佢好似睇緊自己咁
雖然d情節係誇張咗

佢次次唔係保安就侍應啦
上次吸人甲學人做黑社會 柒到

張曦雯真係好正

Kelly幾時有show 腿scene

今套好靚
之前幾套化妝化到個輪廓好深個下巴又好誇

依套佢性格都應該幾得意

係多左人睇既 但聽日？

巴打
我來了
大波謙

有冇除衫先
但而家塊面包左好多

係

男人胸肌再大塊都係一舊硬肉 手感好差

正到 痺~~~ 吔

你有眼光

睇使4

果隻恐怖公仔？

有無睇傾後生仔傾馬仔 條女倒奶倒到傻

35/100

唔靚

呢個就好笑啲

點解溝左啲多牙怪入黎

係咁爾推下就算

同一批次

d雞走哂

咁都可以黃咗

你就好 可以成日摸

唔係等左好耐咩

節奏幾明快

還返個故比樓主

等左好耐 所以咪好耐無見囉

死左人了

你好煩

羅仲兼好靚仔 白淨

今日暫時唔好笑

打

張希雯好撚7正

渡渡姐

壞左既人

壞咗嘅人

雲迪克

壞左

瀨左野

去色情場所所以壞左重有可能有性病

斷晒

一話唔好笑結果笑左

有波有腳樣靚白滑又夠高
渡渡姐點比

張曦雯啲表情好正

韋家雄真係好正成套佢carry

你同唔同意我逆向性失憶呀醫生

好撚煩膠wor

佢好搞笑

但笑點唔係佢咩

唔笑佢仲有咩好睇

佢老婆仲正

暫時除左張羲雯
其他都係垃圾

邊個係

張文慈

蝙蝠俠

明明係蜘蛛俠講

牙moon

係咁自抽

人

你地唔係咁都笑得出呀

tvb係咁拍警察片幫黑警洗白

咁豬

妅笑喎

違反守則

標題好有深度，睇唔明，唔睇了

即係邊集

查生做呢啲廢柴腦細好過做S-Man

後面會否講張希雯發姣？或迷姦之類？

叫李大狀幫手做英文功課作為交換

大獲

個個都姓張有個"文"字

s man幾醒

高度基案

高度基密

on9

幾好笑

家姐咩名 咁正既

兩集都有啲笑點
算係咁

係囉

笑左

張閪雯成個MJ / Dodo咁

dodo姐睇落幾靚

一齊停職

想屌家姐

CLS住醫院都吸塵

成個5姑娘咁既臭格

咁先好屌！

表示遺憾

金未來

好似第六

委任證

who

搶咗委任證

乜水黎

慢晒 rip

阿帆好Cute 佢係咪叫亞氏保加

袁潔儀叫呂麗瑤

屌連登仔老未
話我睇TVB買一田要BLOCK我
咁咪BLOCK囉
未驚過

有架巴士就係去麗瑤
上麗瑤

今集PO數已經後勁不繼

我錯 我玩緊遊戲機

我仲未睇
滯後吹唔到水

唔好俾咁大壓力自己

大波謙除衫話我知

會除？

巴打

咀左

仲想kelly

好柒

工貿處？

邊個黎

同條女同家姐一齊住 好嘈

張秀文

張秀文好淫

張曦雯好淫

好撚大波

屌 好想笑

連自己有無召妓都唔知

其實睇下自己下面有無濕濕地咪知囉

巴黎攪乜？

輸左囉

S Man又做功課

有冇秀文cap 圖

老夫子衣櫃

笑一心

屌羅仲謙同韋家雄好gay

有騷肌了

笑死？

佬味

根本唔同碼

羅仲謙著張曦文D衫就啱身

扑埋去啦

of3

Kelly真係好正

Kelly 睡衣look

尸個look靚返啲 個頭

Av

女上

意外插入

羅仲謙高潮了

想俾kelly坐爆

又幾似

坐蓮

真係意外懷孕

個籮搓佢個波

訓教都冇落妝

謙謙對手臂

埋牙路

發姣

咁就鍾意咗

有第二個男人起度, 唔敢落

謙謙真係大隻白淨皮膚好

落左都係咁的樣

不過塊面太硬膠

落左咪係dodo

童顏白滑大波

之後佢地中間就有一個三角戀出黎, 兩男一女
男男hehe, 男女暗戀

唔係兩女一男咩

lin拮屎忽

講唔講得架李大狀

青瓜

阿妹要青瓜

鍾仔

=> KELLY 用既青瓜 =>

MOMO ?

張真係好正

爛賭到

一個青瓜隊爆你

羅仲謙 atm
$80000

累事

有張秀文咁嗲法有冇人頂得住

唔知好唔好味 因為根本冇味

李莫仇

雙飛啦

如果都咁難賭..就唔得..

我
會一腳伸開佢

喪鐘哥

張秀文定張曦文 點揀

行開左
打錯字果個?

一定後者
W又係乜水

係 喪鐘啲秘書

個女仔 幾靚喎 余乜冖

大風了 打梗風

試下扮水姐

喪鐘爭落好大條數

有無機會推多三頁

太好笑了

你好勇敢

頂你

個個長跟大老細賭馬啦

呢套個妝好唔掂

睇返未呀咁

明白的

叫邊個？

我都知道

機電功稓署？

洗板mode

女鬥女

中左武肺？

咪就係

劉江喪鐘父子情

佢地交談中

喪鐘著黑衫 講呢啲著外套 藍色polo

又呃錢

30m

咁煩？

屌你個notebook有無咁細個芒

？？

熱門左

拍手啦

半澤真係完全係國泰個情況
帝國航空

有啲胃痛

煩到

捉夠未

6月14cctv得41秒

個女ol 真係寫實 好多人都係咁 不求什解

兩條傻仔推極都推唔起套糞劇

驚到

Windows update

做過概就好有把握 超過自己領域就驚

政治風波後啲劇幾好睇都無人理

呂麗瑤

兩個超能使者

今集好似無太多笑點

佢庭上比人講比教練掃毛 都唔知係咪真

星期幾打風？

李城hi

5

五

打得成咩

連放3-4日wo 正

我冇勇氣

yes

聽日咁緊張既

老母都唔睇啦
轉睇韓劇 大陸古裝仙俠
後生嘅睇英美劇
tvb一早冇人睇啦

祈禱下

800km 今次無季候風butt 打唔成的

3x點

唔關事 天文台鍾意拗頸

下星期有份野deadline, 個客唔會因為今個星期打風而extend

【颱風追擊】2017號熱帶氣旋 沙德爾 SAUDEL（19W）

自己睇啦
上次刁大南下先八咋

炒左個客佢

咪話唔關

特別天氣提示

熱帶氣旋沙德爾會在未來兩三日橫過南海中部，大致移向海南島至越南中部一帶。按照現時預測路徑，沙德爾會在明日(十月二十二日)大部分時間與香港維持一段距離，移動速度亦會較慢，對本港的直接威脅不大。隨著沙德爾逐漸靠近廣東沿岸地區，天文台會在明日稍後時間，視乎沙德爾的路徑及本港風力變化，考慮是否需要發出一號戒備信號。

於 2020 年 10 月 21 日 16 時 45 分 發 出

放棄啦

今次無特別原因 點解要掛？
除非個風轉向北上啦

咪開始黎料

夠風勁

太遠啦 超強颱風就話啫

屌 美斯唔應人

其實啲人已經唔講質素 只講仇恨一間電視台而唔睇劇
分分鐘三個女人一個因 （目前中午重播緊）
如果係今年才出既新劇都會變左無人理既膠劇 可想而知好多劇因為咁而變成滄海遺珠

木

睇埋呢兩日算

之後mytv睇返

y

灌鳩佢

99台有好劇集

屌 倒左下但力保不失

Netflix啦

咁快有醋意, 鐘意睇依D樣

Viu有咩劇？

鄭中基

屋企有可能同時睇兩部電視, 好耐未試過

不過下星期我應該係咁OT

個殺手乜水 有啲似金城安

張秀雯勁大波

好撚想比張犧雯兜巴星

dodo姐

有冇張犧雯摑人既gif

呢挺on9大波妹 租金是一次性交一年就正

阿妹搬埋去?

對腳好撚白滑呀

陽具巴

好撚大

痴線 對野大到 佢同高ling邊個勁

起飛腳踢埋得唔得

白色緊身衫凳下凳下

好大波

metoo

睇嚟又有黑警

以每日少一半速度萎縮

下星期轉台睇余香凝好過

改發八號風球的機會相當低。

最新風場掃描顯示，沙德爾烈風區域（啡色區域）大概往北延伸至20N，但仍與香港維持近200公里的距離。

話撚左無啦 咁鍾意放假自己入紙請啦

連你都要轉台

改發八號風球的機會相當低。

最新風場掃描顯示，沙德爾烈風區域（啡色區域）大概往北延伸至20N，但仍與香港維持近200公里的距離。

g

基片

射心口

無嫁

使徒3終於出預告

你睇完？

目擊嘅案件已搵到兇手
案已結
五集大結局

個餐好豪 無線請

gay

想豆豆我起身

痴價

第7集中

小心d

得廢老先會禁d不知明既link...

我13

臭西不了

張秀文出一幕就要j一獲

好正 人呢

英皇打手定弱智上身 仲信佢係臭西？

強

比綠帽人帶 食屎啦 臭西
你老母就打手

喺個冇公義嘅電視台講公義

傻仔 條仔同公司做新聞谷人氣咋
蛋記呃左你幾年都仲未識醒
係嘅 知你地啲人一聽到派帽就一定會發癲信到十足呀嘛

妖你出水

好大隻

張秀雯正撚到

波腳都齊

係乜都計
你就唔會豬身型啦...

咪係

偷食

Ptgf

雞黎

秀文

cls簽定名既紙

笑撚死佢兩個d對話

做乜撚

套嘢好睇過c9特工

教英文

喪鐘心諗屌你老母整個miss阻住哂

出軌

Ptg

呢套垃圾黎

可以咁樣mon人屋裡面...

震機啦

屌 d同事

成班都弱智

對波大撚到

個鏡頭向上
電視就平睇...

Hk no it

大獲了

幾寫實丫

警嫂=有錢人隻雞

出曬水送外賣上門

淫婦.....首先去驗左有冇性病先

住係人屋企
仲要比帽...

個心口突撚到

寫實

呢件衫對導彈大到
又要Day0

之後溝kelly完

又住人屋企，又唔交家用，又呃條仔借左8皮野，又派綠帽

How much

十幾年冇扑, 不過最近扑返

屌 死臭雞

女人絕招自己做錯野仲瀨返男人

做雞都可以反客為主食返住條仔

真係做得好似
臭雞

仲可以話番人轉頭

咁大對導彈 熱褲白滑韓妹腳

臭雞

但呢d臭雞無乜男人頂得住好撚正

今晚扑返劑先

你條女
邊個信

我一開始應該問你唔應該鬧你
你一開始咪問係咪佢

冇lala記車牌

强 大陸字

低抄好正

真的是雞

又濕曬

又去送外賣

副計黎講, 張秀文真係人間性器

蒙頭入閘

對腳勁撚白滑呀屌你

DIDI姐套衫

娶隻雞真係唔少男人寫照

張秀文成功食兩家茶飯
兩部atm到手

唔洗蒙

一路面對面玩騎乘, 一路吸啜奶。
而背面騎乘, 可以一路摸住佢隻腿

本地贏曬 係輸比白素

張秀文個樣我都幾鐘意
但佢對波我更鐘意
好想奶

秀文正呀，仲有今集好好笑

今晚好靜

改左名
羅西堯

kelly 呢套靚左

好正

淡妝靚d

女神vs 臭雞

雞 全部都係雞

3個幫
3個係度唔好

後便個d係咁講唔好

2個邊個好扑d呢

屌你老母張羲雯正撚到[bomb]

Yuki唔要有錢佬 重諗住會唔應承

是但搵張鬼卡
sd個2張相比佢咪得

男人樣

套衫不得了

勁大波勁長腿
又白滑又高

正撚到

呢套野將香港警察完美程現

西

老喇

好似1樓1

d老雞

扮張秀文？

$120 deal?

張文慈好撚正

淫腳

對腳滑撚到丫

屌幾正

張文慈，香港女藝人，前亞洲電視女藝員，現為TVB基本藝人合約兼邵氏兄弟女藝員。 維基百科
出生資訊： 1971 年 9 月 30 日（49歲）

50

真係

屌你好想起佢同萬綺雯2個50路雙飛呀

100歲屌兩個終於分得平

冇錯
以後有標準答案喇

q

試床

張秀文對腳正撚到

由d垃圾散仔up出黎既
唔通加密過咩
見咩就up咩架啦

個老婆幾撚正wo

白雲對波好似比人打腫左咁

又係男既唔岩

做唔到水炮車咪好囉

臭G

羅仲謙 呢場d戲幾好

條女咁樣真係一早飛左佢好過...

好彩未結婚

S Man個角色好搞事
次次出場都係做功課
一係就點人做功課

今次型牙謙

黑警都要被送中

佢兩兄妹好頂癮

把聲好甜

睇閉路咪得

吳沚默改左名？
字幕打吳汕默

第一次見林景程做唔正氣嘅角色

？？？

好難聽

熱愛香港

fred好聽

good song

咩唔係今日

一馬平川？

好想屌張秀文脾罅

有危險唔閃

羅仲謙真係好撚幸福
分別比張秀文張曦雯兜巴星

好想比張曦雯關心同掛住呀屌你

有個靚女律師安慰邊有可能傷心

咁先進既可以zoom

冇人睇咩？

個個都估佢，不過依隻友吹開水聽下算

呢套張㬢雯個角色幾得意幾討好

真 嚴肅時好嚴肅

擺明過幾年視后

係 個格好強勁 之前朱千雪都應該可以有時嬲嬲地有時又嗲嗲地

仲帶頭x

牙謙

梗係駛開左先帶

似使徒3 翠魚車走虹哥

三

人呢

接住大陸劇8點半播？

羅仲謙兩條o靚好on9
淋辣油落人哋碗野到

係腳呀

吳沚默正撚到

出lift

吳沚默好正

扑啦

乞似

老土d

大家覺得佢兩個襯唔襯

ok la

tvb字典提下你

好青春呀

誰個 永遠太忙 忙了最美好的時光

香港最美好的時光

尹詩沛比人flirt出晒水

臭雞黎

派帽比大波him

屌 韋家雄鍾意坐監

屌 笑到
因為咁而喊

死得 無一千萬還比w

好似樣

氣化冰毒

做乜鳩

又係o趙完一定係男著數左

然後又係冇春都冇發生過

佢地4個真係做得幾有喜感

你自己唔記得就得
人地唔記得就要比你鬧...

催左dodo

不如你溝我

我想

兩兄妹 X 兩姐弟
啪啪啪得 4分1 機會唔出事

佢發姣個樣戰鬥力好高

雲迪曦雯做戲都幾自然

應該2,3分鐘射左

唔會話好突兀

Kelly好可愛

vvd

誰？

開始浪費時間

死亡筆記咁寫字

dllmch咁焗馬強

who?

好好笑依句

木棘証人仲悶過上一套

人地小心定你大意 係門口

Momo

一堆廢柴工廠大混戰

係得概

廢柴黑警

一CHOK就得啦

屌 仲講

後生潔儀

喪鐘洗唔洗咁狼
打死個W

係咪佢哋阿媽？

破大案

點生到張文慈

起歌…👮‍♂️👮‍♀️

殺人有好市民

喪鐘有好市民獎攞

咁都拎好市民獎
警察真係亂嚟

幾寫實

幾時頒比佳哥

講呢d好假

之後應該講嗰4個主角感情發展+羅仲謙老母啲野
然後就大結局

做咩睇tvb變左打街霸？

好撚似
不過我依家睇緊viu

女人呢
就好古...

無人概 d人幾on9 咁留意邊個贏

dllmch又可以掉轉黎講

其實結果終會有 估黎做乜鳩

踩過界2又係張希文
tvb最鍾意同一檔期用同一男/女主角

溝你味溝你果句我j左
如果有男人好man咁同我講就好啦

呢套劇都好野，1集得9個post，套劇都埋尾，都未開2…………

但幾好睇

不過明顯完全冇人睇………

女主男主吸引力麻麻

99台好睇嘛

羅仲謙大波靚仔，應該有he he同女觀眾捧場，不過都完全失敗，相信嚟緊就算咩踩過界2同使徒行者3命運一樣，因為主角同故事又一樣，見到又係三哥又係王浩信都恰眼訓，冇人會再睇………

竹

腦癌？

以為順風耳聽到佢地傻洗手間...

講呢d

係咪轉左公司去毛記？

viu 掛
劉 江波 哥林世榮之繼父
林世榮還小的時候，曾當著他的面家暴他的生母

之前miss左，呀瑤唔係講呢d個女？咁講呢d點解要幫手呃係佢個女，佢知喪鐘d衰野幫佢？

阿燦唔係狗咩

係
個春婆亂咁嚟

edison

細鋪流出

仲話做差佬 基本安全意識都無

整電話那個人肯定backup

笑死

好sweet

炒得

個秘書ppt同影片都唔識分

成間公司啲人

真係好多呢d人

喪鐘溝Chris

有條咁既片都仲覺得溝到佢

好白痴tvb

咁就溝走左

miumiu

秀文。學生妹

究竟要秀文定秀雯好

小朋友才選擇

果到笑撚死

班兄弟靠害

其實羅仲謙本身都唔係鐘意到想溝佢 係睇完條片家姐鬧醒佢 先走去溝人ja ma

照計都係張hey文鐘意佢多d

佢講緊馬強吧？

y not both

on9聽晚張秀文又返嚟揾高sir

男人要人地提佢 佢先肯郁 其實係味暗地裏唔太鐘意先無諗溝 定係sense唔到溝得一齊得

終於記得block咗你個柒頭
日撚日喺度做cctvb打手

h

之前咁無記性呀

區明妙真係世界級

關你撚事啊
屌你老母波台狗

miumiu

咁大個女...以為小學生先幫做功課

無睇先黎block 唔好再遲啲？

呢排daddy唔得閒幫你做功課

有得屌西啦

你隻狗仔係度吠點會唔關我事
wow wow good dog

老土

咩料呀張秀文
死開啦

崔xx?

死...手快快好似賴野有2單

8婆

羅仲謙真係廢柴嚟

唔睇就走啦 嘈住哂

自己住酒店
叫埋chris一齊住咪得

條女好心就由佢去比人打死啦...真係講D野係度扮可憐

屌 仲俾佢叫bb

派完帽話撚知佢死啦

咁大聲
係廳同房有咩分別

回馬槍

文慈好叻呀

中唔中出飛好？

bb

B你媽咩B

衝番入屋

對腳

學歡喜食兩家茶女

依4條友

好心就由條女啦! 佢當初咁揀, 怪得邊個

交下房租先啦

一次性交一年

有啦有啦

痴線 一醒見到條女爛面訓係你格隔

上面個hp bar好心收埋 都唔跳有撚用

但好大波

邊個做都阻唔到我地睇tvb

蒙頭得唔得

間餐廳
我去

起歌

捍衞我香港。。。

b哥哥

靜音啦
一日到黑打嚟

喊喊喊 扮曬可憐

感動

張秀文都幾似真情流露
佢係唔係真情演出

屌韋家雄真係做得幾好

好鄧張hey文唔抵
btw識左咁耐 第一次可摸耳即刻屌左西先再食西餐
識咁耐但又無屌過 6 9一定好撚硬

有b 哥就ok

做返自

韋家雄夢見皇冠頭謙謙應該係謙謙爸爸？

cctvb打手死全家

3p 咪好囉

好醜呀秀文

尷尬了

波大遮三醜

正呀kelly

張秀文 >>>>>>>>>>>>>> 張曦文

邊條女渣住枝波棍邊個咪係贏家

kelly

張秀文大波mk妹 正到震

VDD

食呀！

變面笑4

好撚屌張曦雯

張秀文係呢套劇完全表現出綠茶婊嘅極致

勁想大巴大巴星埋去

真係 但同時間又覺得羅仲謙有點拖泥帶水

佢係on99
以為張秀文冇其他意思 一味話佢好慘好慘

花姐都有廣告

佢係衰單純 冇心機嘅人都唔知話佢係單純定蠢

無私顯見私

太清楚大陸了

Gordon條𡃁真係好on9

假死？

問米咪得

你查哂d野清楚哂咪可以pass比佢囉

條白痴仔唔係咁都跌隻手下話...

手錶

唔走咪仲大獲...

條咁廢

又係渣波棍嘅時候

屌左先分

好煩
集集都話個呀帆頭痛 一集頭痛N次

未中出即飛

後生版呂麗瑤始終冇演員名

張秀文好L煩
想一巴車落去

張秀雯條短褲正到on9

我識個個演員

即係佢係主謀啦

認得呢個乸型太監

賴野
比大力head住

呀sir仲有冇時間做功課

鍾sir個演員咁剋人憎

雲沛斯好正

成日係度呃姐姐死pk

條條女你都...

無計啦tvb條條女都咁正

陳嘉慧（英語：Erica Chan Ka Wai，1996年5月30日－）

化骨龍 : 仆你個街比埋 IG 你好冇， 拿拿聲買包入後巷隊啦
.
.
.
.
.
.
.
IG

扑唔扑先

秀文落迷女女女藥咪得

驗眼

一排無睇 點解張秀文返咗嚟嘅

check番維基原來吳沚默出咗 仲死埋

B夠未牙屌你老母

一齊返？你畀帽羅頌謙戴喎

呢個都唔係呂麗瑤後生版

bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

綠帽唔怕戴 一定要除得快

自己搞掂佢啦冇槍都要問...

成2000

呢個係老年版

雷當勞

莫仇個look

有冇咁厚面皮

秀文:=你好煩

木棘証人2

痴線仲帶枝槍番去

望一望都知枝槍係真...

oh Macdonald has gun

自己一個入lift走啦

d女過哂黎

走火

B你老母b

咁都射得中個呀sir

揸去山卡la
啪低件肥仔
搞掂

馬強點揸車架

馬強後入佢啦即刻
後面開槍啦即刻...

個donald已成condom

。

勁87

屌你老母死黑警高力基